[拿破崙] 我法國Blackpink個jisoo真係巧令女

有啲似何雁詩

多圖

今次係好多圖

Ching要驗眼

無敵笑容

翻版NAEUN=.=

佢唱跳係4個入面最弱

直頭係何雁詩黎

擺明門面黎

咁樣衰唔好拎黎講啦CHING

Balckpink

apink>>>>>>>>>BLACKPINK

Sik5sik ga
翻版naeun刀唔係依個

Jennie先係暗黑娜恩牙

貼黎睇睇先

SOR9

手足覺唔覺jennie d神情動作好似gd

唔通GD真係食過佢

有新歌未
等死me喇

手足logic有問題

SOR LOR
唔通JENNIE真係食過佢

食人

應該食埋naeun

梨地色5色中文架= =?

整到成個娜恩咁

不過都要娜恩正先有人抄既

g===========g

CHING HO BALL

成日有人話佢地似
Irene

唔算好靚女

Jisoo真係世界第一

真係好高質俾佢既傻吓傻吓吸引咗最近佢vapp唱歌個時 lisa俾個反應好好笑

LISA

垃圾5p
(Show Blocked User - 朴初瓏😍)

似娜恩果個唔係jennie咩

唱歌 rose
跳舞 Lisa
Rap Jennie
Jisoo 門面

係喎jennie仲似

g

話時話蒙面歌王果個係米真係rose黎？😂

想射精

有圖，靚女，正皮

Jennie正d

娜恩 基本 上 完勝所有 女仔
未來只有 更多人抄

其實我一開始覺得佢好似kara昇妍
不過笑又唔似

娜恩係正不過未去到完勝所有女仔

雖然都完勝大部份嫁喇

賓妹

除左初瓏同恩地
係

佢法國人黎架咩？

Jisoo世界第一

我都覺

完勝埋初瓏

有啲似姚嘉妮

姚嘉妮靚好多

G

why扑me=.=

u 5p

嬲嬲豬.3.

西野七瀨正d

無人識

unknown g

😂

你對眼有問題？

似何雁詩個個係南珠

何雁詩靚d

駁唔到

笑左

娜恩依家愈來愈唔掂....

算係咁啦

呢幅相冇黎精神甘既

唔好咁啦，佢點都係我老婆 我唔會唔要佢

無黎精神都完勝一埋人

覺得似幾年前嘅大面bella

BELLA其實好正
塊面一定好好MEET

好靚

邊度有得申請做部相機

世界級啊

相機果套相真係超靚囉😝

想屌

清唔好咁咸濕拉

你對住yura忍到咩

Jisoo還jisoo yura還yura呀清

同部相機好襯

回錯SOR
你對住JIZZOO認到咩

有啲似唐詩詠

請尊重JIZZOO

咁可愛唔捨得丁
有罪惡感 u know

OK
咁我幫你丁先

gay

似唐詩詠果個叫神sinB

請尊重sinb